有冇人成日無野做驚比人炒

琴日全日坐起office完全無野做
好在老闆成日唔起公司
做過服務業再做番寫字樓真係爽好多
紅日放正日唔洗望著人地放假
又唔洗受氣
又唔洗比人當狗咁撚
人工又高啲
日日收工望撚著班企左成日既港豬爭位坐
真係笑撚死我
我就坐左成日 放工企下人都舒服啲

一般寫字樓人工好高咩

樓主返M記

好彩姐你，好多office工都要比人當狗撚

比狗icon 搞到唔想睇字

樓主好鐘意狗icon

啲狗icon 用到錯哂

做過sales返緊office表示撚慘
星期六日紅日逼到仆街
想去石澳曬太陽人又多沖身又多人搭車又多人車位十點幾都full曬
想去泳池游水？全撚部都係人
去船p又硬食貴價
但返咩sales無得放星期六日
我以前返幾間一個月都有幾日可以放星期六日